有冇人覺得打機真係好撚on9？

我唔覺，你地呢？

覺, 不過其實人生在世, 做咩都係無意義, 咪打機過下日晨

覺

覺，但係冇女可以點咼

寧願打飛機

做人同玩the sims 有咩分別？

sad but true

人生

好撚嘈呀你老母

我講左好少野姐，屌你老母！

玩埋呢舖先啦